帶我上月球 （無人開等我開） 討論區

睇完好有感觸
身為後生仔 有點慚愧

我無好好燃燒青春
又好好去追夢

好後悔自己當初無去努力

不過套戲好好睇 好正

首歌同套戲係叫《帶我去月球》，請尊重張雨生先生。

打錯姐

pish